邊隻係king of中式糖水

芝麻糊沒能得輸啦

agger

隻隻都差唔多，得個甜字

紅豆沙

腐竹蛋

一定係蕃薯糖水 最愛老母煲個啲

西米露算唔算

王者

bean stick 蛋

芝麻wow

仲要熱辣辣

大大粒強

薑茶湯圓

腐竹雞蛋 最好落啲雪耳碎

蕃薯糖水

渣咋

桑寄生旦茶

蛋白杏仁茶

麥米粥

一定係芝麻糊

而家差唔多十間十間都差.

係咪失傳左

想問仲有無老字號咁多年仲keep到, 我懷疑失去左食正常芝麻糊既味覺.